知唔知點解割席招待會一路都唔成功？

因為請唔夠人
淨係得記者出席係唔夠

林鄭 一哥 前線警員代表 保安局 速龍代表 醫管局 監警會 教育局

你地成班一齊出席同一個割席招待會
咁先係架麻
廢事記者朋友要走咁多轉啦

會變咗全民運動日

諗下都興奮

你地星期五一齊開啦
唔想睇咁多次割席會